\ProvidesPackage{copro-ag}
   [2014/03/24 v0.1 Initial implementation]

\RequirePackage{copro-common}
\RequirePackage{copro-def}
\RequirePackage{civilite}
\RequirePackage{newenviron}
\RequirePackage{ifthen}
\RequirePackage{booktabs}
\RequirePackage{array}
\RequirePackage{etoolbox}
\RequirePackage{forloop}
\RequirePackage{xkeyval}
%\RequirePackage{xkvview}
\RequirePackage{calc}
\RequirePackage{datatool}
\RequirePackage{pgffor}
\RequirePackage{array}
\RequirePackage{booktabs}
\RequirePackage{multirow}
\RequirePackage{tocloft}

%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
% from http://tex.stackexchange.com/questions/1820/contents-in-pdf-bookmarks
\AtBeginDocument{%
  \pretocmd{\tableofcontents}{%
    \clearpage\phantomsection%
    \pdfbookmark[1]{\contentsname}{toc}%
    %\if@openright\cleardoublepage\else\clearpage\fi
    %\pdfbookmark[0]{\contentsname}{toc}%
  }{}{}%
}
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
% From http://stackoverflow.com/questions/2402354/split-comma-separated-parameters-in-latex

% Functional foreach construct 
% #1 - Function to call on each comma-separated item in #3
% #2 - Parameter to pass to function in #1 as first parameter
% #3 - Comma-separated list of items to pass as second parameter to function #1
\def\copro@foreach#1#2#3{%
  \copro@foreach@test{#1}{#2}#3,\copro@foreach@end@token%
}

% Internal helper function - Eats one input
\def\copro@foreach@swallow#1{}

% Internal helper function - Checks the next character after #1 and #2 and 
% continues loop iteration if \copro@foreach@end@token is not found 
\def\copro@foreach@test#1#2{%
  \@ifnextchar\copro@foreach@end@token%
    {\copro@foreach@swallow}%
    {\copro@foreach@{#1}{#2}}%
}

% Internal helper function - Calls #1{#2}{#3} and recurses
% The magic of splitting the third parameter occurs in the pattern
% matching of the \def
\def\copro@foreach@#1#2#3,#4\copro@foreach@end@token{%
  #1{#2}{#3}%
  \copro@foreach@test{#1}{#2}#4\copro@foreach@end@token%
}
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%


\newlength{\agcopro@length}

\def\agcopro@exp{\PackageError{copro-ag}{no expediteur defined}{use
    the ``expediteur'' environment before}}

\newenviron{expediteur}{
}{%
  \expandafter\gdef\expandafter\agcopro@exp\expandafter{\expediteurbody}
}
\newcommand{\dateag}[1]{%
  \def\agcopro@data@ag@date{#1}%
}%
\newcommand{\dateconvoc}[1]{%
  \def\agcopro@data@convoc@date{#1}%
}%
\newcommand{\lieuconvoc}[1]{%
  \def\agcopro@data@convoc@lieu{#1}%  
}
\newcommand{\lieuag}[1]{%
  \def\agcopro@data@ag@lieu{#1}%  
}
\newcommand{\horaireag}[1]{%
  \def\agcopro@data@ag@horaire{#1}%  
}
\newcommand{\datePV}[1]{%
  \def\agcopro@data@PV@date{#1}%
}%

\newcommand{\enteteExpediteur}[1][.6\linewidth]{%
  \noindent\begin{minipage}[t]{#1}%
    \agcopro@exp%
  \end{minipage}%
  \hfill%
  \setlength{\agcopro@length}{\linewidth-#1-1em}
  \begin{minipage}[t]{\agcopro@length}%
    \begin{flushright}
      À \agcopro@data@lieu, \\
      le \agcopro@data@date%
    \end{flushright}
  \end{minipage}%
  \par%
}

\newcommand{\dateagshort}{%
  \agcopro@data@ag@date%
}%
\AtBeginDocument{%
  \renewcommand{\dateag}[1][{} à \agcopro@data@ag@horaire]{%
    \agcopro@data@ag@date{}#1%
  }%
  \renewcommand{\lieuag}{%
    \agcopro@data@ag@lieu%
  }%
  \renewcommand{\dateconvoc}{%
    \agcopro@data@convoc@date%
  }%
  \renewcommand{\lieuconvoc}{%
    \agcopro@data@convoc@lieu%
  }%
  \renewcommand{\datePV}{%
    \agcopro@data@PV@date%
  }%
}%

\define@key[copro@KV]{newart}{fulltext}[\copro@newart@text]{%
  \agc@DTLupdaterow{copro@db@art}{\agc@t@co@key=key}%
  {\equal{\agc@t@co@key}{\copro@newart@key}}{label}{#1}%
}
\define@key[copro@KV]{newart}{vote}{%
  \agc@DTLupdaterow{copro@db@art}{\agc@t@co@key=key}%
  {\equal{\agc@t@co@key}{\copro@newart@key}}{labelvote}{#1}%
}
\newcommand{\newart}[3][]{%
  \DTLnewrow{copro@db@art}%
  \DTLnewdbentry{copro@db@art}{key}{#2}%
  \DTLnewdbentry{copro@db@art}{labelvote}{selon les modalités de l'article #2}
  \def\copro@newart@key{#2}%
  \def\copro@newart@text{#3}%
  \DTLnewdbentry{copro@db@art}{label}{#3, art. #2}%
  \setkeys[copro@KV]{newart}{#1}%
}

%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%

\define@choicekey*[agc@xkv]{global}{mode}[\agc@val\agc@nr]{convoc,pv,ar-pv}{%
  \edef\agc@mode{\agc@val}%
}

\AtBeginDocument{%
  \ifthenelse{\equal{\agc@mode}{convoc}}{%
    \let\agcopro@data@lieu\agcopro@data@convoc@lieu%
    \let\agcopro@data@date\agcopro@data@convoc@date%
  }{%
    \ifthenelse{\equal{\agc@mode}{pv}}{%
      \let\agcopro@data@lieu\agcopro@data@ag@lieu%
      \let\agcopro@data@date\agcopro@data@ag@date%
    }{%
      \ifthenelse{\equal{\agc@mode}{ar-pv}}{%
        \let\agcopro@data@lieu\agcopro@data@convoc@lieu%
        \let\agcopro@data@date\agcopro@data@PV@date%
      }{}%
    }%
  }%
}%

\newcommand{\ifagcmode}[3]{%
  \ifthenelse{\equal{\agc@mode}{#1}}{#2}{#3}%
}

\newcommand{\agcopro}[1]{%
  \setkeys[agc@xkv]{global}{#1}%
}
\agcopro{mode=convoc}

%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
%%  Format
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
\newcommand{\copro@format@title}[4][1]{%
  \renewcommand{\thesubsection}{\Roman{subsection}}%
  \copro@old@subsection{#2}%
  %\par\large%
  %\noindent\fbox{#1}%
  %\medskip%
  %\par%
  \ifthenelse{\equal{#1}{}}{}{%
    \noindent\DTLfetch{copro@db@art}{key}{#3}{label}%
    \hfill%
    Clé: \DTLfetch{copro@db@cles}{id}{#4}{labelODJ}%
    \par\medskip%
  }
}%
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
\newcommand{\copro@format@refnote}[1]{%
  \noindent\emph{\small%
    Voir note complémentaire de la section \ref{#1} page \pageref{#1}.%
  }\par%
}
\newenviron{copro@format@notesinline}{%
  \bgroup\small\em%
  \newenviron{note}{%
  }{%
    \notebody
    \par
  }
}{%
  \begin{flushright}
    \begin{minipage}{.8\linewidth}
      \copro@format@notesinlinebody
    \end{minipage}
  \end{flushright}
  \par\bigskip
  \egroup
}%
\newenviron{copro@format@notesalone}{%
  \bgroup\small\em%
  \newenviron{note}{%
  }{%
    \notebody
    \par
  }
}{%
  \copro@format@notesalonebody
  \par\bigskip
  \egroup }%
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
\newenviron{copro@format@results}{%
  \def\copro@resol@intro{\paragraph{Projet de
      résolution~:}~\par\medskip}%
  \newenviron{resolution}[1][]{%
    \copro@resol@intro%
  }{%
    \resolutionbody%
    \gdef\copro@resol@intro{\par\medskip\paragraph{ou}~\par\bigskip}%
  }%
  \newcommand{\choix}[2][]{%
    \ifthenelse{\equal{##2}{}}{%
      \ifthenelse{\equal{##1}{}}{%
        \PackageWarning{copro-ag}{No validated choice}%
      }{%
        ##1%
      }%
    }{%
      ##2%
    }%
  }%
}{%
  \copro@format@resolutionsbody%
}%
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%

%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
\newcommand{\entreeODJ}[2][]{%
  \PackageError{copro-ag}{unexpected use of ``entreeODJ'' command}{the
    ``entreeODJ'' command must be used inside an ``ODJ'' environment}%
}%
\newenviron{notes}{%
  \newenviron{note}{%
  }{%
  }%
  \PackageError{copro-ag}{unexpected use of ``notes'' environment}{the
    ``notes'' environment must be used inside an ``ODJ'' environment}%
}{%
}%
\newenviron{resolutions}{%
  \newenviron{resolution}{}{}%
  \newcommand{\choix}[2][]%
  \PackageError{copro-ag}{unexpected use of ``resolutions''
    environment}{the ``resolutions'' environment must be used inside
    an ``ODJ'' environment}%
}{%
}%

\def\agcopro@exp{\PackageError{copro-ag}{no ODJ defined}{use
    the ``copro:ODJ'' environment before}}


%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
% core routines
\newcounter{copro@ODJ@entry@resolutions@nb}
\newcounter{copro@ODJ@entry@resolution@cur}
\newcounter{copro@ODJ@entry@notes@nb}
\newcounter{copro@ODJ@entry@note@cur}
\newcounter{copro@ODJ@entries@nb}
\newcounter{copro@ODJ@entry@cur}

%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
\newenviron{ODJ}[1][]{%
  \gdef\copro@ODJ@XKV@rm{#1}%
}{%
  \expandafter\gdef\expandafter\agcopro@ODJ\expandafter{\ODJbody}%
  {%
    \let\subsection\entreeODJ%
    \renewcommand{\entreeODJ}[2][]{%
      \stepcounter{copro@ODJ@entries@nb}%
    }%
    \renewenviron{notes}{}{}%
    \renewenviron{resolutions}{}{}%
    \ODJbody%
  }%
}
\def\debug#1{\PackageWarning{copro}{#1}}

%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
\newcommand{\copro@runhook}[2]{%
  \def\copro@fams{#1}%
  \ifcsdef{cmdcopro@ODJ@hook@#2}{%
    \expandafter\let\expandafter\copro@cmd%
      \csname cmdcopro@ODJ@hook@#2\endcsname%
    \expandafter\ifcsdef\expandafter{\copro@cmd}{%
      %\debug{Running hook #2 in #1}%
      \csname \copro@cmd\endcsname%
    }{%
      \edef\cmdname{\csname \copro@cmd\endcsname}%
      %\debug{Empty hook #2 in #1 (\cmdname)}%
    }%
  }{%
    %\debug{Skipping hook #2 in #1}%
  }%
}
\newcommand{\copro@runhook@}[3]{%
  \def\copro@fams{#1}%
  \ifcsdef{cmdcopro@ODJ@hook@#2}{%
    \expandafter\let\expandafter\copro@cmd%
      \csname cmdcopro@ODJ@hook@#2\endcsname%
    \expandafter\ifcsdef\expandafter{\copro@cmd}{%
      \def\cmdname{\copro@cmd}%
      %\debug{Running hook #2 (\cmdname) in #1}%
      \csname \copro@cmd\endcsname{#3}%
    }{%
      \edef\cmdname{\csname \copro@cmd\endcsname}%
      %\debug{Empty hook #2 in #1 (\cmdname)}%
    }%
  }{%
    %\debug{Skipping hook #2 in #1}%
  }%
}
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
\newcommand{\copro@GK@fam}[2]{%
  \ifcsdef{cmdcopro@ODJ@#2@#1}{%
    \expandafter\let\expandafter\copro@res\csname cmdcopro@ODJ@#2@#1\endcsname%
  }{}%
}%
\newcommand{\copro@GK}[2][\copro@fams]{%
  %\debug{GK: #1/#2}%
  \def\copro@res{\relax}%
  \def\copro@fam{#2}%
  \expandafter\copro@foreach\expandafter\copro@GK@fam\expandafter\copro@fam\expandafter{#1}%
  %\debug{GK: #1/#2 = \copro@res}%
  \copro@res%
}

\newcommand{\copro@get}[2]{%
  \csname cmdcopro@ODJ@#1@#2\endcsname
}

%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
\define@boolkeys[copro@ODJ]{iter}{notes,resolutions,results,empty}[true]
\define@cmdkeys[copro@ODJ]{hook}{%
  skipentry,%
  beforeentries,beforeentry,printentry,afterentry,afterentries,%
  beforetitle,printtitle,aftertitle,%
  skipnotes,%
  beforenotes,beforenote,printnote,afternote,afternotes,%
  skipresolutions,%
  beforeresolutions,beforeresolution,printresolution,afterresolution,afterresolutions,%
  skipresults,%
  beforeresults,beforeresult,printresult,afterresult,afterresults%
}[relax]%

\define@cmdkeys[copro@ODJ]{entry}{title,article,cle}%

\newcommand{\copro@setkeys}[2]{%
  \def\copro@prefix{copro@ODJ}%
  \def\copro@fams{#1}%
  \def\copro@values{#2}%
  \expandafter\expandafter\expandafter\setkeys\expandafter\expandafter\expandafter*%
  \expandafter\expandafter\expandafter[\expandafter\expandafter\expandafter\copro@prefix\expandafter\expandafter\expandafter]%
  \expandafter\expandafter\expandafter{\expandafter\copro@fams\expandafter}%
  \expandafter{#2}%
  %\debug{setkeys #1 : #2}%
}%
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
\newcommand{\copro@ODJ@iter}[1][]{%
  {%
    \expandafter\def\expandafter\copro@ODJ@iter@opts\expandafter{%
      \copro@ODJ@XKV@rm,#1}%
    \copro@setkeys{iter,hook}{\copro@ODJ@iter@opts}%
    %\debug{missed keys: \XKV@rm}%
    %%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%% 
    % Extract notes and resolutions
    \renewenviron{notes}[1][]{%
      \gdef\copro@ODJ@entry@notes@opts{##1}%
      \newenviron{note}[1][]{%
        \stepcounter{copro@ODJ@entry@notes@nb}%
      }{}
    }{%
      \global\let\copro@ODJ@entry@notes@body\notesbody%
      \notesbody%
    }%
    \renewenviron{resolutions}[1][]{%
      \gdef\copro@ODJ@entry@resolutions@opts{##1}%
      \newenviron{resolution}[1][]{%
        \stepcounter{copro@ODJ@entry@resolutions@nb}%
      }{}
    }{%
      %\global\let\copro@ODJ@entry@resolutions\resolutionsbody%
      \expandafter\gdef\expandafter\copro@ODJ@entry@resolutions@body%
      \expandafter{\resolutionsbody}%
      \resolutionsbody%
    }%
    %%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%% 
    % Extract and run ODJ entry
    \let\subsection\entreeODJ%
    \renewcommand{\entreeODJ}[2][]{%
      %\debug{Reading ##2}
      \ifthenelse{\isundefined{\copro@ODJ@entryStarted}}{%
        \def\copro@ODJ@entryStarted{}%
      }{%
        %
        %\debug{Start}
        \stepcounter{copro@ODJ@entry@cur}%
        %%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
        % Entry
        {%
          \copro@runhook{iter,entry}{beforeentry}%
          \copro@runhook{iter,entry}{printentry}%
          % 
          %%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%% 
          % Title
          \copro@runhook{iter,entry,title}{beforetitle}%
          \copro@runhook@{iter,entry,title}{printtitle}{\copro@get{entry}{title}}%
          \copro@runhook{iter,entry,title}{aftertitle}%
          %%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%% 
          % Notes
          \ifthenelse{\NOT\boolean{copro@ODJ@iter@notes}}{%
            \copro@runhook{iter,entry,title}{skipnotes}%
          }{%
            \expandafter\expandafter\expandafter\def%
            \expandafter\expandafter\expandafter\copro@ODJ@entry@note@opts%
            \expandafter\expandafter\expandafter{%
              \expandafter\copro@ODJ@entry@opts\expandafter,%
              \copro@ODJ@entry@notes@opts}%
            \copro@setkeys{note}{\copro@ODJ@entry@note@opts}%
            % \let\copro@ODJ@notes@XKV@rm\XKV@rm%
            \newenviron{note}[1][]{%
              \stepcounter{copro@ODJ@entry@note@cur}%
              \copro@setkeys{note}{\copro@ODJ@entry@note@opts,####1}%
            }{%
              \copro@runhook{iter,entry,note}{beforenote}%
              \copro@runhook@{iter,entry,note}{printnote}{\notebody}%
              \copro@runhook{iter,entry,note}{afternote}%
            }%
            \global\let\copro@ODJ@entry@notes\notesbody%
            \setcounter{copro@ODJ@entry@note@cur}{0}%
            \copro@runhook{iter,entry,title}{beforenotes}%
            \copro@ODJ@entry@notes@body%
            \copro@runhook{iter,entry,title}{afternotes}%
          }%
          %%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%% 
          % Resolutions
          \ifthenelse{\NOT\boolean{copro@ODJ@iter@resolutions}}{%
            \copro@runhook{iter,entry,title}{skipresolutions}%
          }{%
            \expandafter\expandafter\expandafter\def%
            \expandafter\expandafter\expandafter\copro@ODJ@entry@resolution@opts%
            \expandafter\expandafter\expandafter{%
              \expandafter\copro@ODJ@entry@opts\expandafter,%
              \copro@ODJ@entry@resolutions@opts}%
            \copro@setkeys{resolution,result}{%
              \copro@ODJ@entry@resolution@opts%
            }%
            \newenviron{resolution}[1][]{%
              \stepcounter{copro@ODJ@entry@resolution@cur}%
            }{%
              \copro@runhook{iter,entry,resolution,result}{beforeresolution}%
              \copro@runhook@{iter,entry,resolution,result}{printresolution}{\resolutionbody}%
              \copro@runhook{iter,entry,resolution,result}{afterresolution}%
            }%
            \global\let\copro@ODJ@entry@resolutions\resolutionsbody%
            \setcounter{copro@ODJ@entry@resolution@cur}{0}%
            \copro@runhook{iter,entry,resolution,result}{beforeresolutions}%
            \copro@ODJ@entry@resolutions@body%
            \copro@runhook{iter,entry,resolution,result}{afterresolutions}%
          }%
          %%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%% 
          % Results
          \ifthenelse{\NOT\boolean{copro@ODJ@iter@results}}{
            \copro@runhook{iter,entry,title}{skipresults}%
          }{%
            \renewenviron{resolutions}{%
              \newenviron{resolution}[1][{%
                \ifthenelse{\value{copro@ODJ@entry@resolutions@nb} = 0}{%
                  \pass{}{}
                }{}
              }]{%
                \stepcounter{copro@ODJ@entry@result@cur}%
              }{}
            }{%
              \global\let\copro@ODJ@entry@resolutions\resolutionsbody%
              \resolutionsbody%
            }%
          }%
          %
          \copro@runhook{iter,entry}{afterentry}%
        }%
      }%
      \expandafter\def\expandafter\copro@ODJ@entry@opts\expandafter{%
        \copro@ODJ@iter@opts,##1}%
      \copro@setkeys{entry}{\copro@ODJ@entry@opts}%
      \setkeys*[copro@ODJ]{entry}{title={##2}}%
      % 
      \gdef\copro@ODJ@entry@notes@body{}%
      \gdef\copro@ODJ@entry@resolutions@body{}%
      \setcounter{copro@ODJ@entry@notes@nb}{0}%
      \setcounter{copro@ODJ@entry@resolutions@nb}{0}%
    }%
    %
    %
    \setcounter{copro@ODJ@entry@cur}{0}%
    \copro@runhook{iter}{beforeentries}
    \agcopro@ODJ%
    \entreeODJ{}% Force last entry to be handled
    \copro@runhook{iter}{afterentries}
    %
  }%
}%
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%

\let\copro@old@subsection\subsection%
\newcommand{\printODJ}[1][]{%
  {%
    \def\printtitle##1{%
      \copro@format@title{##1}{\copro@get{entry}{article}}%
      {\copro@get{entry}{cle}}%
    }%
    \newcommand{\aftertitle}{%
      \ifthenelse{\equal{\arabic{copro@ODJ@entry@notes@nb}}{0}}{%
      }{%
        \copro@format@refnote{sec:copro@notes@entry@\arabic{copro@ODJ@entry@cur}}%
      }%
    }
    \newcommand{\choix}[2][]{%
      \ifthenelse{\equal{##2}{}}{\hbox to3cm{\dotfill}}{%
        \def\agcopro@texte{\emph{(##2 ?)}}%
        \setlength{\agcopro@length}{\widthof{\agcopro@texte}+1cm}%
        \ifthenelse{\agcopro@length < 3cm}{%
          \setlength{\agcopro@length}{3cm}%
        }{}%
        $\stackrel%
        {\textrm{\agcopro@texte}}%
        {\textrm{\hbox to\agcopro@length{\dotfill}}}%
        $%
      }%
    }%
    \newcommand*{\printresolution}[1]{%
      \ifthenelse{\equal{\arabic{copro@ODJ@entry@resolution@cur}}{1}}{%
        \paragraph{Projet de résolution~:}~\par\medskip%
      }{%
        \par\paragraph{ou}~\par\bigskip%
      }%
      ##1%
    }
    \copro@ODJ@iter[resolutions,%
      printtitle=printtitle,%
      printresolution=printresolution,%
      aftertitle=aftertitle,%
      #1]%
  }%
}%
\newcommand{\printNotes}[1][]{%
  {%
    \def\printtitle##1{%
      \ifthenelse{\equal{\arabic{copro@ODJ@entry@notes@nb}}{0}}{%
        \stepcounter{subsection}%
      }{%
        \copro@format@title[]{##1}{\copro@get{entry}{article}}%
        {\copro@get{entry}{cle}}%
        \label{sec:copro@notes@entry@\arabic{copro@ODJ@entry@cur}}%
      }
    }%
    \newcommand*{\printnote}[1]{%
      \emph{\small ##1}\par%
    }
    \copro@ODJ@iter[notes,%
      printtitle=printtitle,%
      printnote=printnote,%
      #1]%
  }%
}%

\newcounter{copro@entry@res}%
\newcommand{\printGrille}{%
  {%
    \def\copro@tab{}%
    \newcommand{\copro@afterresolutions}{%
      \gappto\copro@tab{ \midrule & }%
      \xappto\copro@tab{%
        \Roman{copro@ODJ@entry@cur} ---
        \copro@get{entry}{title}%
      }%
      \gappto\copro@tab{%
         &
      }%
      \xappto\copro@tab{%
        \copro@get{entry}{article}
      }%
      \gappto\copro@tab{%
         &
      }%
      \stepcounter{copro@ODJ@entry@resolutions@nb}%
      \forloop{copro@entry@res}{1}%
      {\value{copro@entry@res} <
        \value{copro@ODJ@entry@resolutions@nb}}%
      { \xappto\copro@tab{ \arabic{copro@entry@res} \par} }
      \xappto\copro@tab{ autre }
      \gappto\copro@tab{%
         & & & \\
      }%
    }%
    \copro@ODJ@iter[resolutions,%
      afterresolutions=copro@afterresolutions]%
    \setlength{\extrarowheight}{2pt}%
    \noindent\begin{tabular}{c>{\centering\arraybackslash}m{5cm}%
        c>{\centering\arraybackslash}m{1.5cm}ccc}
      \toprule
      Vote & Intitulé & Art. & \no & \multicolumn{2}{c}{Nom
        des votants} & Résolution\\
      \cmidrule{5-6}
      \no &  de l'ordre du jour & vote & résolution & contre &
      abstention & adoptée \\
      \copro@tab
      \bottomrule
    \end{tabular}
  }%
}

\newcommand{\printFinalResolutions}{%
  {%
    \copro@ODJ@iter[results]%
  }%
}%

%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%

\newcommand{\agc@initdb}{%
  \DTLgnewdb{copro@db@odj}%
  \DTLaddcolumn{copro@db@odj}{num}%
  \DTLaddcolumn{copro@db@odj}{nbres}%
  \DTLaddcolumn{copro@db@odj}{cle}%
  \DTLaddcolumn{copro@db@odj}{article}%
  \DTLgnewdb{copro@db@choices}%
  \DTLaddcolumn{copro@db@choices}{choix}%
  \DTLgnewdb{copro@db@odjres}%
  \DTLaddcolumn{copro@db@odjres}{odjnum}%
  \DTLaddcolumn{copro@db@odjres}{resnum}%
  \DTLgnewdb{copro@db@art}%
  \DTLaddcolumn{copro@db@art}{key}%
  \DTLaddcolumn{copro@db@art}{label}%
  \DTLaddcolumn{copro@db@art}{labelvote}%
}
\agc@initdb

%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%

\newcommand{\tableauPresence}{%
  \begin{center}
    \begin{tabular}{m{5cm}>{\centering}m{5cm}m{4cm}}
      \toprule
      Copropriétaire &
      \begin{minipage}[c]{4cm}
        \begin{center}
	  \emph{Si procuration},\\
          nom et adresse\\
          du représentant\\
        \end{center}
      \end{minipage}
      &
      \begin{minipage}[c]{4cm}
        \begin{flushright}
          Émargement
        \end{flushright}
      \end{minipage}
      \\
      \midrule
      \addlinespace
      \DTLforeach*{copro@db@copro}{%
        \agc@t@co@adr=adresse,\agc@t@co@name=name,\agc@t@co@rep=representant}{%
        \small
        \begin{minipage}[c]{8cm}
          \textbf{\agc@t@co@name}
          \DTLifnull{\agc@t@co@rep}{}{\\ \agc@t@co@rep} \\[1.5ex]
          \DTLifnull{\agc@t@co@adr}{}{\agc@t@co@adr}
        \end{minipage}
        & & 
        \DTLiflastrow{}{\\ \addlinespace \midrule \addlinespace}%
      }%
      \\ \addlinespace \bottomrule
    \end{tabular}
  \end{center}
}

\newcommand{\coordonnesCopro}{%
  
}

\newcommand{\agc@DTLupdaterow}[6][]{%
  \DTLforeach[#4]{#2}{#3,\agc@t@@val=#5}{%
    \DTLifnull{\agc@t@@val}{%
      \DTLappendtorow{#5}{#6}%
    }{%
      #1%
      \DTLreplaceentryforrow{#5}{#6}%
    }%
  }%
}

\newenviron{AGcopro}{%
}{%
  \newcommand{\absents}[1]{%
    \foreach \agc@t@i in {##1} {%
      \coprodef@db@checkuser{\agc@t@i}{}{\PackageError{copro-ag}{Unknown
          user '\agc@t@i' in \string\absents\space command}{}}%
      {%
        \agc@DTLupdaterow{copro@db@copro}{\agc@t@co@id=id}%
        {\equal{\agc@t@co@id}{\agc@t@i}}{state}{absent}%
      }      
    }
  }
  \newcommand{\represente}[2]{%
    \coprodef@db@checkuser{##1}{}{\PackageError{copro-ag}{Unknown
        user '##1' in \string\represente command}{}}%
    %\DTLaddentryforrow%
    \agc@DTLupdaterow%
    {copro@db@copro}{\agc@t@co@id=id}%
    {\equal{\agc@t@co@id}{##1}}{state}{procuration}%
    \DTLaddentryforrow{copro@db@copro}{\agc@t@co@id=id}%
    {\equal{\agc@t@co@id}{##1}}{procu}{##2}%
  }%
  \newenviron{pointCR}[1][]{%
    %
  }{}%
  \expandafter\gdef\expandafter\agc@PV\expandafter{\AGcoprobody}%
  \AGcoprobody%
  \DTLforeach{copro@db@copro}{\agc@t@co@id=id,\agc@t@co@state=state}{%
    \DTLifnull{\agc@t@co@state}{%
      \DTLappendtorow{state}{present}%
    }{}%
  }
}

\newcommand{\agc@getlistcoproidparcle}[2]{%
  \def\agc@t@@{}%
  \DTLforeach*[\equal{\agc@t@ta@idcle}{#2}]%
  {copro@db@tantiemes}{\agc@t@ta@idcle=idcle,\agc@t@ta@idcopro=idcopro}%
  {%
    \eaddto\agc@t@@{\agc@t@ta@idcopro}%
    \DTLiflastrow{}{\addto\agc@t@@{,}}%
  }%
  \let#1\agc@t@@%
}%
\newcommand{\agc@tantiemeincopro}[1]{%
  \coprodef@db@checkkey{#1}{}{\PackageError{copro-ag}{Unknown key '#1'}{}}%
  \DTLforeach{copro@db@copro}{\agc@t@co@tantieme=tantieme}{%
    \DTLifnull{\agc@t@co@tantieme}{}{%
      \DTLremoveentryfromrow{tantieme}%
    }%
  }%
  \agc@getlistcoproidparcle{\agc@t@lstcopro}{#1}%
  \foreach \agc@t@idcopro in \agc@t@lstcopro {%
    \ifthenelse{\equal{\agc@t@idcopro}{}}{}{%
      \def\agc@t@tantieme{}%
      \DTLforeach[\equal{\agc@t@ta@idcopro}{\agc@t@idcopro}%
      \AND\equal{\agc@t@ta@idcle}{#1}%
      ]{copro@db@tantiemes}{\agc@t@ta@idcopro=idcopro,\agc@t@ta@idcle=idcle,\agc@t@ta@tantieme=tantieme}{%
        \let\agc@t@tantieme\agc@t@ta@tantieme%
      }%
      %\debug{ID:\agc@t@idcopro = \agc@t@tantieme}
      \DTLaddentryforrow{copro@db@copro}{\agc@t@co@id=id}%
      {\equal{\agc@t@co@id}{\agc@t@idcopro}}{tantieme}{%
        \agc@t@tantieme%
      }
    }
  }
}

\newcommand{\agc@printlistecopro}[3]{%
  \DTLsumforkeys[\equal{\agc@t@ta@state}{#2}][\agc@t@ta@state=state]%
  {copro@db@copro}{tantieme}{\agc@t@tan}%
  %
  \paragraph{#3 :}%
  \ifthenelse{\equal{\agc@t@tan}{0}}{%
    aucun
  }{%
    ~%
    \begin{description}
      \DTLforeach[\equal{\agc@t@co@state}{#2}]{copro@db@copro}%
      {\agc@t@co@id=id,\agc@t@co@state=state,\agc@t@co@name=name,%
        \agc@t@co@tantieme=tantieme,%
        \agc@t@co@representant=representant,\agc@t@co@procu=procu}%
      {%
      \item[\agc@t@co@name]%
        \DTLifnull{\agc@t@co@representant}{}{
          (\agc@t@co@representant)}%
        \DTLifnull{\agc@t@co@procu}{}{
          représenté par \agc@t@co@procu%
        }%
        {} \emph{pour \agc@t@co@tantieme{} tantièmes}
      }%
    \end{description}
    %
    \begin{flushright}
      soit \agc@t@tan{} tantièmes au total%
    \end{flushright}
  }
  % 
}
\newcommand{\printPresence}[1][\coprodef@cles@default]{%
  \agc@tantiemeincopro{#1}%
  \agc@printlistecopro{#1}{present}{Copropriétaires présents}%
  \agc@printlistecopro{#1}{procuration}{Copropriétaires représentés}%
  \agc@printlistecopro{#1}{absent}{Copropriétaires absents}%
}

\newcommand{\agc@ODJ@filldb}{%
  {%
    \def\printtitle##1{%
      \dtlexpandnewvalue%
      \DTLnewrow{copro@db@odj}%
      \DTLnewdbentry{copro@db@odj}{num}{\arabic{copro@ODJ@entry@cur}}%
      \DTLnewdbentry{copro@db@odj}{nbres}{\arabic{copro@ODJ@entry@resolutions@nb}}%
      \DTLnewdbentry{copro@db@odj}{cle}{\copro@get{entry}{cle}}%
      \DTLnewdbentry{copro@db@odj}{article}{\copro@get{entry}{article}}%
    }%
    \copro@ODJ@iter[printtitle=printtitle]%
  }%
}


\define@key[agc@cr]{pointcr}{odj}{%
  \setcounter{agc@cr@odjnum}{#1}%
}%
\newboolean{agc@cr@res@useODJ}%
\define@key[agc@cr]{resolution}{odj}[1]{%
  %\debug{res=#1}%
  \setboolean{agc@cr@res@useODJ}{true}%
  \def\agc@cr@odjresnum{#1}%
}
\define@key[agc@cr]{resolution}{choix}{%
  {%
    \dtlexpandnewvalue%
    \foreach \agc@t@ch in {#1} {%
      \DTLnewrow{copro@db@choices}%
      \DTLnewdbentry{copro@db@choices}{choix}{\agc@t@ch}%
      \stepcounter{agc@cr@choices@nb}%
    }%
  }%
}
\define@key[agc@cr]{vote@start}{failed}[]{%
  \def\agc@cr@vote@res{fail}%
}
\define@key[agc@cr]{vote@start}{pass}[]{%
  \def\agc@cr@vote@res{pass}%
}
\define@key[agc@cr]{vote@start}{article}{%
  \def\agc@cr@vote@art{#1}%
}
\define@key[agc@cr]{vote@start}{cle}{%
  \def\agc@cr@vote@cle{#1}%
}
\define@key[agc@cr]{vote@end}{contre}{%
  \foreach \agc@t@i in {#1} {%
    \coprodef@db@checkuser{\agc@t@i}{}{\PackageError{copro-ag}{Unknown
        user '\agc@t@i' in \string\vote\space command}{}}%
    {%
      \agc@DTLupdaterow{copro@db@copro}{\agc@t@co@id=id}%
      {\equal{\agc@t@co@id}{\agc@t@i}}{vote}{contre}%
    }%
  }%
}
\define@key[agc@cr]{vote@end}{abstention}{%
  \foreach \agc@t@i in {#1} {%
    \coprodef@db@checkuser{\agc@t@i}{}{\PackageError{copro-ag}{Unknown
        user '\agc@t@i' in \string\vote\space command}{}}%
    {%
      \agc@DTLupdaterow{copro@db@copro}{\agc@t@co@id=id}%
      {\equal{\agc@t@co@id}{\agc@t@i}}{vote}{abstention}%
    }%
  }%
}

\newcommand{\agc@printlistevotecopro}[3][]{%
  \DTLsumforkeys[\equal{\agc@t@co@vote}{#2}][\agc@t@co@vote=vote]%
  {copro@db@copro}{tantieme}{\agc@t@tan}%
  \DTLforeach[\equal{\agc@t@co@vote}{#2}]{copro@db@copro}%
  {\agc@t@co@vote=vote}{}%
  \DTLsavelastrowcount{\agc@t@copro@nb}%
  %
  \ifthenelse{\equal{\agc@t@tan}{0}}{%
    #3%
    aucun%
  }{%
    \agc@t@copro@nb{} copropriétaires%
    \ifthenelse{\equal{#1}{absent}}{}{ présents ou représentés}
    totalisant \agc@t@tan{} tantièmes
    \ifthenelse{\equal{#1}{full}}{
      \begin{description}
        \DTLforeach[\equal{\agc@t@co@vote}{#2}]{copro@db@copro}%
        {\agc@t@co@id=id,\agc@t@co@vote=vote,\agc@t@co@name=name,%
          \agc@t@co@tantieme=tantieme,%
          \agc@t@co@representant=representant,\agc@t@co@procu=procu}%
        {%
        \item[\agc@t@co@name]%
          \DTLifnull{\agc@t@co@representant}{}{
            (\agc@t@co@representant)}%
          \DTLifnull{\agc@t@co@procu}{}{
            représenté par \agc@t@co@procu%
          }%
          {} \emph{pour \agc@t@co@tantieme{} tantièmes}
        }%
      \end{description}
    }{}%
  }
  % 
}

\newcommand{\agc@cr@texte}[1]{\par #1}%
\newcommand{\agc@cr@vote}[1]{%
  \def\agc@cr@vote@res{pass}%
  \def\agc@cr@vote@odjnum{\arabic{agc@cr@odjnum}}%
  \DTLforeach[\equal{\agc@t@od@num}{\agc@cr@vote@odjnum}]{copro@db@odj}{%
    \agc@t@od@art=article,\agc@t@od@cle=cle,\agc@t@od@num=num%
  }{%
    \global\let\agc@cr@vote@art\agc@t@od@art%
    \global\let\agc@cr@vote@cle\agc@t@od@cle%
  }
  %\DTLassignfirstmatch{copro@db@odj}{num}{\agc@cr@vote@odjnum}{%
  %  \agc@cr@vote@art=article,\agc@cr@vote@cle=cle%
  %}%
  \setkeys[agc@cr]{vote@start}[contre,abstention]{#1}%
  \agc@tantiemeincopro{\agc@cr@vote@cle}%
  \DTLforeach{copro@db@copro}{%
    \agc@t@co@tantieme=tantieme,\agc@t@co@state=state,\agc@t@co@vote=vote%
  }{%
    \DTLifnull{\agc@t@co@vote}{}{%
      \DTLremoveentryfromrow{vote}%
    }%
    \DTLifnull{\agc@t@co@tantieme}{}{%
      \ifthenelse{\equal{\agc@t@co@state}{absent}}{%
        \DTLappendtorow{vote}{absent}%
      }{%
        \DTLappendtorow{vote}{pour}%
      }
    }%    
  }%
  %\setrmkeys[agc@cr]{vote@end}%
  \setkeys*[agc@cr]{vote@end}{#1}%
  \paragraph{Vote} \DTLfetch{copro@db@art}{key}{\agc@cr@vote@art}{labelvote}
  avec la clé
  \emph{\DTLfetch{copro@db@cles}{id}{\agc@cr@vote@cle}{labelODJ}}
  \gdef\agc@cr@vote@nopour{}%
  \gdef\agc@cr@vote@nocontre{}%
  \gdef\agc@cr@vote@noabstention{}%
  \gdef\agc@cr@vote@noabsent{}%
  \begin{description}
  \item[Votent pour :] \agc@printlistevotecopro{pour}{\gdef\agc@cr@vote@nopour{1}}
  \item[Votent contre :] \agc@printlistevotecopro[full]{contre}{\gdef\agc@cr@vote@nocontre{1}}
  \item[S'abstiennent :] \agc@printlistevotecopro[full]{abstention}{\gdef\agc@cr@vote@noabstention{2}}
  \end{description}
  \paragraph{Absents :} \agc@printlistevotecopro[absent]{absent}{\gdef\agc@cr@vote@noabsent{1}}

  \subsubsection*{Résultat :}
  \begin{center}
    \fbox{
    La résolution est \textbf{%
      \ifthenelse{\equal{\agc@cr@vote@res}{fail}}{%
        rejetée%
      }{%
        adoptée%
      }%
    }\ifthenelse{\equal{%
        \agc@cr@vote@nopour\agc@cr@vote@nocontre\agc@cr@vote@noabstention}{12}%
    }{
      à l'unanimité
      \ifthenelse{\equal{\agc@cr@vote@noabsent}{1}}{%
        de tous les copropriétaires%
      }{%
        des copropriétaires présents ou représentés%
      }%
    }{}%
    .}
  \end{center}
}%
\newcommand{\agc@cr@rem}[2]{
\item[{%
    \def\agc@t@prevname{}%
    \foreach \agc@t@name in {#1} {%
      \agc@t@prevname\DTLfetch{copro@db@copro}{id}{\agc@t@name}{name}%
      \gdef\agc@t@prevname{, {}}%
    }
  }~:] #2
}%

\newcounter{agc@cr@odjnum}%
\newcounter{agc@cpt@cr@point@cur}%
\newcounter{agc@cr@choices@cur}%
\newcounter{agc@cr@choices@nb}%
\newcommand{\printCRAG}[1][]{%
  {
    \agc@ODJ@filldb%
    \newcommand{\absents}[1]{}%
    \newcommand{\represente}[2]{}%
    \newenviron{resolutionCR}[1][]{}{}%
    \renewcommand{\thesubsection}{\Roman{subsection}}%
    \newcommand{\agc@CR@printtitle}[1]{%
      {%
        \def\printtitle####1{%
          \ifthenelse{\equal{\arabic{copro@ODJ@entry@cur}}{##1}}{%
            \def\agc@t@@{}%
            \ifthenelse{\equal{##1}{\arabic{agc@cpt@cr@point@cur}}}{}{%
              \def\agc@t@@{{} \small (point \Roman{copro@ODJ@entry@cur} de l'ordre
                du jour)}%
            }%
            \copro@old@subsection{####1\agc@t@@}%
          }{}%
        }%
        \copro@ODJ@iter[printtitle=printtitle]%
      }%
    }%
    \newcommand{\choix}[1]{%
      \ifthenelse{\equal{\arabic{agc@cr@choices@cur}}{\arabic{agc@cr@choices@nb}}}{%
        ##1%
      }{%
        \stepcounter{agc@cr@choices@cur}%
        \DTLgetvalue{\agc@t@choice}{copro@db@choices}{\arabic{agc@cr@choices@cur}}{1}%
        \ifthenelse{\equal{\agc@t@choice}{}}{##1}{\agc@t@choice}%
      }%
    }%
    \newcommand{\agc@CR@printres}[2]{%
      {%
        \def\printresolution####1{%
          \ifthenelse{\equal{\arabic{copro@ODJ@entry@cur}}{##1}%
          \AND\equal{\arabic{copro@ODJ@entry@resolution@cur}}{##2}}{%
            ####1%
          }{}%
        }%
        \copro@ODJ@iter[resolutions,printresolution=printresolution]%
      }%
    }%
    \newcommand*{\reserve}[2]{}%
    \newcommand{\texte}[1]{}%
    \newcommand{\vote}[1]{}%
    \newenviron{pointCR}[1][]{%
      \stepcounter{agc@cr@odjnum}%
      \setkeys[agc@cr]{pointcr}{##1}%
      \stepcounter{agc@cpt@cr@point@cur}%
      \def\agc@cr@odjnum{\arabic{agc@cr@odjnum}}%
      % \debug{##1}%
    }{%
      \agc@CR@printtitle{\agc@cr@odjnum}%
      \renewenviron{resolutionCR}[1][]{%
        \subsubsection*{Résolution :}
        \DTLcleardb{copro@db@choices}%
        \DTLaddcolumn{copro@db@choices}{choix}%
        \setcounter{agc@cr@choices@cur}{0}%
        \setcounter{agc@cr@choices@nb}{0}%
        \setboolean{agc@cr@res@useODJ}{false}%
        %\debug{handling keys ####1}%
        \setkeys[agc@cr]{resolution}{####1}%
        \ifthenelse{\boolean{agc@cr@res@useODJ}}{%
          \agc@CR@printres{\agc@cr@odjnum}{\agc@cr@odjresnum}%
        }{%
        }%
      }{%
        \def\agc@t@rems{}%
        {%
          \let\texte\agc@cr@texte%
          \let\vote\agc@cr@vote%
          \renewcommand{\reserve}[2]{\gdef\agc@t@rems{yes}}
          \resolutionCRbody%
        }%
        \ifthenelse{\equal{\agc@t@rems}{yes}}{%
          {%
            \let\reserve\agc@cr@rem%
            \subsubsection*{Réserve(s) :}
            \begin{description}
              \resolutionCRbody
            \end{description}
          }%            
        }{}%
      }%
      \newenviron{information}{%
      }{%
        \informationbody%
      }%
      \pointCRbody%
    }
    \agc@PV%
    % \DTLdisplaydb{copro@db@odj}%
  }%
}

\newcommand{\agc@fetch}[4]{%
  \DTLfetch{copro@db@#1}{#2}{#3}{#4}%
}

\newcommand{\AGCfetch}[5][]{%
  \DTLifdbexists{copro@db@#2}{%
    \DTLifhaskey{copro@db@#2}{#3}{%
      \DTLifhaskey{copro@db@#2}{#5}{%
        \agc@fetch{#2}{#3}{#4}{#5}%
      }{%
        \PackageError{copro-ag}{\string\AGCfetch: Invalid key '#5'}{}%
      }%
    }{%
      \PackageError{copro-ag}{\string\AGCfetch: Invalid key '#3'}{}%
    }%
  }{%
    \PackageError{copro-ag}{\string\AGCfetch: Invalid database name '#2'}{}%
  }%
}

%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%

\newcommand{\pjname}{Pièces jointes}
\newcommand{\piecesjointes}{%
  \appendix%
  \sectionmark{}%
  \pdfbookmark[0]{\pjname}{pj.start}%
  \let\section\newpj%
  \pretocmd{\@sect}{%
    \let\copro@pj@orig@addcontentsline\addcontentsline% 
    \let\addcontentsline\copro@pj@addcontentsline%
  }{}{}%
  \apptocmd{\@sect}{%
    \let\addcontentsline\copro@pj@orig@addcontentsline% 
    \ignorespaces%
  }{}{}%
}
\def\copro@pj@addcontentsline#1{\copro@pj@orig@addcontentsline{pj}}%
\newcommand{\listpjname}{Liste des pièces jointes}
\newlistof{pj}{pj}{\listpjname}
\renewcommand{\thepj}{\Alph{pj}}
\newcommand{\newpj}[1]{%
  \cleardoublepage%
  \refstepcounter{pj}%
  \refstepcounter{section}%
  \renewcommand{\leftmark}{Pièce jointe \thepj{} : #1}%
  %\par\noindent\textbf{Lemma \thelemma. #1}
  \phantomsection%
  \addcontentsline{pj}{pj}%
  {\protect\numberline{\thepj}#1}%
  \pdfbookmark[1]{#1}{pj.\thepj}%
}
\renewcommand{\cftpjtitlefont}{\large\bf}

\newcommand{\preambuleAG}{
  Nous nous permettons de vous rappeler en préambule quelques règles sur
  le fonctionnement de l’assemblée générale.
  
  % Rappel des résolutions permanentes éventuellement votées aux assemblées
  % générales ultérieures :
  
  \subsection{Présence en AG ou transmission de votre pouvoir}
  
  Il est important que vous soyez présent à cette réunion. Toutefois,
  en cas d’empêchement, pour atteindre la majorité nécessaire aux
  votes à l’article 25 et 26 de la loi du 10 Juillet 1965 (voir
  ci-après) et donc éviter que nous soyons amenés à organiser (et à
  financer) une nouvelle assemblée, vous avez la possibilité de vous y
  faire représenter par un mandataire de votre choix, muni du pouvoir
  que nous vous joignons (page \pageref{pouvoir} de cette lettre) et
  sur lequel vous pouvez faire figurer vos consignes de vote.


  Aux termes de l’article 22 de la loi du 10 juillet 1965, tout
  copropriétaire peut déléguer son droit de vote à un mandataire, que
  ce dernier soit ou non membre du syndicat. Chaque mandataire ne
  peut, à quelque titre que ce soit, recevoir plus de trois
  délégations de vote. Toutefois, un mandataire peut recevoir plus de
  trois délégations de vote si le total des voix dont il dispose
  lui-même et de celles de ses mandants n’excède pas 5\% des voix du
  syndicat.

  Le syndic, son conjoint, le partenaire lié à lui par un pacte civil
  de solidarité, et ses préposés ne peuvent présider l’assemblée ni
  recevoir mandat pour représenter un copropriétaire.

  % Le syndic précise que toutes les résolutions soumises à la
  % majorité de l’article 24 seront valablement adoptées quel que soit
  % le taux de participation à l’assemblée générale.

  % \subsection{Documents annexés à la présente convocation}
  % Sont annexés à la suite de l’ordre du jour de l’assemblée générale
  % :
  % \begin{itemize}
  % \item les documents réglementaires, dans tous les cas ;
  % \item les documents souhaitables, le cas échéant, destinés à
  %   éclairer les décisions des copropriétaires.
  % \end{itemize}
  % Ils sont signalés dans chaque point de l’ordre du jour
  % correspondant.  De plus, le calcul des quotes-parts des
  % copropriétaires pour chacun des travaux à voter est, autant que
  % possible, indiqué à titre indicatif.


  \subsection{Vérification des documents auprès du syndic}
  % Les pièces justificatives des charges permettant de compléter les
  % documents adressés avec cette convocation sont consultables,
  % conformément à l’article 18-1 de la loi du 10 juillet 1965, par
  % tout copropriétaire selon les modalités précisées ici : • le xx
  % entre xxh00 et xxh00 et le xx entre xxh00 • entre le xx /xx et le
  % xx/xx • la semaine du ...
  Si des copropriétaires souhaitent consulter des documents
  supplémentaires, par exemple les archives de la copropriété, ils
  peuvent contacter le syndic (\url{syndic@mens-vernet.fr}) pour
  convenir d'un rendez-vous.

  \subsection{Voix et majorités requises}
  Les précisions rappelées ci-dessous sont issues de la loi du 10
  juillet 1965 fixant le statut de la copropriété des immeubles bâtis
  et de son décret d’application du 17 mars 1967.  \medskip

  {\small
    \noindent
    \newcommand{\nl}{\hspace*{\fill}\linebreak}
    \begin{tabular}{m{.25\linewidth}m{.70\linewidth}}
      \toprule
      Type de majorités & Détails \\
      \midrule
      Majorité simple\nl(article 24 de la loi) 
      & Majorité simple des présents et représentés (sans compter
      les abstentions)
      \\
      \midrule
      Majorité absolue stricte\nl(article 25 de la loi)
      & Plus de la moitié des voix du syndicat, quel que soit le
      nombre de personnes présentes et représentées (sans
      possibilité de deuxième lecture, à la majorité simple de
      l'article 24)
      \\
      \midrule
      Majorité absolue\nl
      (articles 25-1
      de la loi)\nl~\nl pour
      les résolutions
      ne nécessitant
      pas la majorité
      25 stricte
      &
      Plus de la moitié des voix du syndicat, quel que soit le
      nombre de personnes présentes et représentées avec
      possibilité d’une deuxième lecture pour permettre aux
      copropriétaires de voter à la majorité simple des présents et
      représentés, selon les conditions suivantes :
      \begin{itemize}
      \item si le projet a obtenu au moins le tiers des voix du syndicat,
        il est possible de revoter de suite à la majorité simple de
        l’article 24 ;
      \item si le projet n’a pas recueilli le tiers des voix du syndicat,
        une nouvelle assemblée --- si elle est convoquée dans les trois
        mois --- pourra le revoter à la majorité simple de l’article 24.
      \end{itemize}
      \\
      \midrule
      Double majorité\nl(article 26 de la loi) & Deux tiers de tous les
      millièmes et la majorité des copropriétaires en nombre
      \\
      \midrule
      Unanimité & Tous les copropriétaires de l’immeuble (en nombre et
      en voix) présents et/ou représentés
      \\
      \bottomrule
    \end{tabular}
  }

  \subsection{Répartition des charges (article 11 de la loi)}
  La répartition des charges ne peut être modifiée qu’à l’unanimité, sauf en
  cas de travaux d’amélioration où la création nécessaire de la répartition des
  charges se décide à la même majorité que pour les travaux.
}


\InputIfFileExists{copro-ag.cfg}%
  {\PackageInfo{copro-ag}{Local config file copro-ag.cfg used}}{}
\ProcessOptions
\endinput
